Ahoj !
Jak se máš ?
Včera , jsem běhal na jeden hodin a pak jsem přečetl noviny .
V jedenact dopoledne jsem koupil v supermarketu .
Potom , jsem uvařil oběd .
V jeden třicet jsem chodil na prochazku na několik hodiny v parku .
Odpoledne jsem napsal dopis .
Večer jsem se dival na dlouhý film na televizi , a pak jsem šel spát .
Co jsi udělal včera ?
Mej se hezký !
Adam
